［突發］郭麗芬女士無故被捕

9:23 現場有數百名市民包圍警賊

邊個嚟...

可否全人類去尖沙咀支援

唔只幾百下麻

普通市民

止 自膠

9點左右被捕

有冇人知佢去左邊個警處

9:28 現場警賊拒絕回應郭女士會被送往何間警署，逐漸後退中

唔好叫放人
試着叫 生豬肉!
老一輩聽入耳會connect

屌 我朋友黎 佢部電話俾左d手足 依家唔知佢去左邊 點幫佢呀

9:29 市民不滿警賊無故拘捕市民，九龍公園附近乃至彌敦道都有市民指喝警賊

搵律師 比名佢地幫手搵

班黑社會

捉一個 你地咪唔be water law

9:35 現場人士多數為街坊市民或遊客，均不滿警賊行為。並且大喊：放人！放人！

搵律師

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm

快簽啊

9:40 尖沙嘴現場已戴上防毒頭盔，並且舉起黑旗

做咩捉住個女仔

who? ....

我無嘢講

資訊好亂，又話係大陸遊客？而家聽人講又唔似？

9:47 現場已放4枚催淚彈

班狗射清真寺未？

打唔到示威者, 咁就搵街坊嚟打

喺尖沙咀被警察拉咗嘅普通女仔

最好唔好啦

9:49 警賊於水馬縫隙中發放催淚彈

文宣，講事實真相

想我地返企定定唔再轉場，返去救人

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

佢用廣東話讀自己名

唔係上車走咗?

9:51 許智峰指懷疑一名警賊按耐不住脾氣與市民發起爭執以及打鬥，因而拘捕該名女子

女士定小姐？

屌你老母唔撚係大陸遊客呀
就算係大陸遊客係唔係唔合理呀

女士適用於絕大部分成年女性

知唔知拉左去邊個狗屋 依家出黎

9:54 楊岳橋議員指責警賊投放大量警力拘捕無辜市民

聽到好似係惠唔係麗

唔係大陸遊客

9:54 尖沙嘴警署再次發射催淚彈

真係好撚柒廢

搵屋企人搵律師

Thank you

條女好索

幫左佢搵律師未?

@2154

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

白衫個個女仔？定另一個？

9:56 警員在警署內以強光照射記者，使記者無法看清裡面是否舉起黑旗或警告

非法拘捕

白衫

推

仆街狗，強姦犯

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

直播睇，佢示威都冇示過就俾人騎住摸

大陸黎又如何
可以咁撚痴線

10:01 十多名警賊翻狗屋 正在點名中

睇到真係好嬲

最怕係大家去到變咗剩係針對警隊
政府就笑笑口，拎個警隊出黎祭旗，大家就當無事

所以要久唔久提下黑警係黑
不過最黑係後面既政權

係，睇live睇到炆，議員問佢哋咩原因拉人都唔撚講

好撚威威喎,一定要表揚

強搶民女

衰咩野
衰行街呀

新狗招 拉個路人

引人聚集送頭

一方面製造白危恐佈 一方面又可以出師有名

極醜惡 拎普通市民做擋箭牌

到底點先可以制裁到班仆街

有無人識佢屋企人？

女士定女仔

好混亂

麻包袋

10:07 ［荃灣］防暴警清理路障後撤退

瘋狂亂抽水
段片明顯target 左佢衝過去

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm

唔好攪清真寺呀 一陣發動佢老母聖戰

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

Push

黃定郭?

邊間警署

香港人黎嫁
屌你要煲大佢痴線嫁

強姦犯

啲狗係要搞女仔
擺明想非禮

立即聯絡612，要逐間搵，希望佢無話任何野，唔係黑警存位入

仆你個街又見人就拉

d女權去哂邊...

10:11 ［荃灣］警賊在天橋上截查市民

@2211

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

鳩拉

片入面有人話聽到講國語

純正香港人呀！！我個frd 呀！！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

10:16 【尖沙嘴】超過300名防暴警賊到場增援

更正，現時尖沙嘴警賊已散

快d搵議員或義務律師

人地講緊隻狗狗

大家冷靜
呢位女士好多video 影到
唔好衝動
唔好送頭
區區行街好安全

要等律師同記者去追問,唔好太衝動

10：22 【尖沙嘴】警賊再次發射3枚催淚彈

有咩分別

全世界都知黑警9捉
大家唔駛咁擔心

我反而驚係黑警嘅戰略
聚集大家

yes 係呢個名

都似,想激起民怨圍狗屋再極速拉人
俾人拉左入狗屋真係得律師同記者先幫到手

我反而覺得係警賊衝動同人對罵先拉女仔
唔洗諗得毅進仔咁深謀遠略

放心
全世界都影到係9捉
你個FD搵律師實冇事

［緊急］係北角見到成車竹!!

push

@2225

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

dllm正仆街，又咁樣騎住個女仔，仲要係雄狗黎
次次淨係識捉女仔

毅進仔蠢撚過豬
不過大家真係小心為上
義士為呢個地方城市係付出一切
我想所有義士可以平安回家
而黑警可以落地獄

10:28 【尖沙嘴】大量冇裝備市民走上前線大喊：香港人加油！

勁靚女

狗好賤
街坊要保持警覺唔好被人9捉
同狗要有一定距離內差唔多十小候就要一齊走
唔好落單

現場消息話好似其中一條黑警係講國語

生豬肉 黑社會 強姦犯

香港人？

大陸就唔撚幫

更新 【郭麗芬女士】

有片，好撚過份

有相影到呢個女仔手上有綠色LASER.....

cls

係小姐，嫁左先叫女士，好似係

10：37 【尖沙嘴】蘋果記者指催淚彈曾發射至聖德烈堂門前爆開

乜gear都無都拉

For大家sd比長輩用既文宣

求基督教徒解答，企圖摧毀歷史建築教堂是否死罪

你全家入獄比人屌菊花都未撚輪到佢

你老母都俾啲狗輪流中出緊
你老豆仲要夫前犯到中風

鳩拉->引你圍->唔再be water

10:42 【尖沙嘴】有女子生日，市民在旁為她唱生日歌慶祝

我一路un緊你老母一路出po屌鳩你

幫佢搵左律師未, 媚清目秀入完差館分分鐘渣都無得淨

我終於知見到警嫂同狗女要做啲咩了

又話係大陸自由行女遊客

搵佢出嚟告佢非禮啦

更新：懷疑警賊性騷擾郭小姐

*非禮

D人話條女講普通話架WO

屌佢老母

少女被捕就無人記得聽日遊行同機場集會
成個連登都係講呢單
咁樣落去完全俾狗帶風向

中你老母俾狗屌
了你老豆末期癌
入你生仔無屎忽
獄你生女生愛滋
吧你仆街冚家產

你世世男爲奴
你代代女為娼

警察ot老婆3p全家愛滋

10:50 【尖沙嘴】有的士按喇叭為市民加油，現場市民歡呼。

警犬代表法律，popo強姦殺人做乜都係合法，合情，合理

又係亂拉人引人圍狗屋再清場拉多幾十件

唔係重點，重點係佢只係個路人
自由行又好，新移民又好，都享有人權

黑狗食左過期春藥，見到女都會發狂！

郭

10：55 【觀塘】有一位手足被拉

推 , 砌生豬肉

呢個時候，我地要化身大愛撚，不分南亞強國人都要有人權尊嚴
但不包括非人/類人型生物

屌黑警隻手整人下體？

10：58 【荃灣】有市民指有途人以普通話指示他不要走馬路，上回行人路，市民表示未見過這些男子，表示擔心

大陸黎就炒大佢，文宣到大陸！

記者指這些男子手持長棍，並呼叫口號：保衛家園！

麻煩傳比尖沙咀現場手足
個女仔有朋友、律師幫緊
Be water 散

警方衣排係咁射D摧淚彈冇人攻擊佢都不停射或係過期嘢想用哂佢，應該想毀滅証據。見到彈頭要映低佢

上下其手

荃灣二坡坊又有黑社會！！！！

深黃絲嚟-.-

屌

屌 死咸濕佬

佢係深黃！
一定要救佢！！

好靚女

哇屌？有必要？
一個普通女仔可以點反抗啊？
屌你根本侮辱女性
無人會想無喇喇俾你條丁貼住個背脊囉！

可唔可以尊重啲？
更何況佢只係普通市民

知唔知邊間狗屋。。。識佢。。

繼續溫柔抗爭唔好用火
唔好燒狗屋，打狗，傷害狗狗
警黑合作無所謂啦
過期毒煙害人無所謂啦
往死裡打死人無所謂啦
強姦抽水女義士無所謂啦
無差別拉人，明屈9你都無所謂啦
攬住光環緊要
3毛咁易帶風向都係因為有以上諗法既人真係好多
當初無勇武做野？惡法都過左10世啦

屌你老母 上下其手

岩啦，幾百人圍住9叫
一定驚到瀨屎即刻放人
唔好打狗啊！會無光環架！
岩架啦，keep住非勇武啦，必勝啊！

生豬肉 真係會觸動到神經

係咪片中女仔？🤕

唔好意思 阻到你睇post
聽日去深水埗嘅入一入嚟

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

幫推

唔係喎 識佢。中同，佢好少講政治架喎。

唔好意思借個位！

請廣傳！！！！！！！！

犬隻轉左部署
今晚夜d會進行大圍捕
如有人係仲係路面或者仲著住示威裝束
即刻換衫返屋企！！！！！
快d同你地嘅fd子講！！！！

Be water! Be safe everyone!!

事件整個過程

你想害死佢

她用廣東話講出自己個名

Dllm 死黑警

但那個距離非常遠 有咩原因 因為佢白衫? 還是收到order?

原來佢射laser

9捉 一定要煲大佢

識佢 港女 好小講政治野
中立分子

冷靜應對 這給文宣組做野就可以

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

離譜

捺閪指插

Reddit 呀 upvote

蘋果攝記何家達

感謝手足！希望冇事！黑警死全家！

屌你老母死黑警

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

生女做雞
生仔冇j

係呀講撚緊你呀

對家火速搶輿論
對非禮隻字不提！
去comment正視聽！

同班生蕃講非禮等如對牛彈琴